[又係鐵血] 一套高達成功與否睇佢既討論程度就知

一日爆一post

想超越seed睇黎無乜可能

AZ當年結局都討論足6個post

鐵血的孤兒完左可能變第套Az

柯特莉雅同七星家族結婚換救濟鐵華團

仲有兩集先結局

POKEMON XYZ輸畀阿撚果場好似討論左十幾個POST

8個

三明徒手打爆戰艦呀

雖然唔關高達事，但當時A/Z 好似仲熱鬧

大河內求其一套都有咁既成果啦

az係吊足六個post，唔係討論六個post

屌係唔係討論？

廢鐵城結局好似唔見特別多討論

好多一早都知呢套係垃圾啦,得啲傻仔未播已經係咁吹奏係神作

個boss同朱古力一樣咁中二病

鐵血 世界第一

已超越

seed屌足10幾年喎

有人死就有討論架啦

你有冇入過文戲集數嘅post睇